濕疹真係好撚慘

好撚痕阿
搽唔搽類固醇好阿

我搽類固醇剩係for收黃水 一收水就唔用

我冇出過水 剩係得痕同luck 皮

浸涷鹽水止痕

用冰 凍野 敷一敷

忍到盡量忍 反彈會好惡頂

見到自己愈嚟愈大撻 會愈搽愈多

基本上
夜晚一熄燈 訓上床
10秒後就會開始痕
緊住就會R最少45分鐘到數小時不等

但係呢 訓晏覺個陣又唔會痕架wo
係咪好搞笑呢

無濕疹，希望有濕疹既巴絲唔駛再受苦

要用熱鹽水，洗晒啲黃水出黎
沖完覺得乾可以用椰子油
嗰晚會有覺好訓

試下一沖完涼/一痕就搽椰子油？我呢排keep住咁做，有好左

近排都試用榔子油，真心幾有效
但如果你而家發炎又發作的話，唔好經常搽
早晚當保濕用就得